{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015627?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 앤 게스트하우스"
    },
    "text": "この宿泊施設はゲストハウスですので、ご利用案内を必ずご確認ください。 このゲストハウスは外国人宿泊客のための宿泊施設として使用されます。 こちらは共同で使用するスペースですので、利用規則を守っていただく必要があります。 万が一、基準人数を超えた場合、追加料金が発生します。 人数が12ヶ月以上超過した場合、追加人当たり10,000ウォンの料金を現場でお支払いいただくことになります。 つまり、祝日の前日や週末に入室すると、追加料金が適用されます。 通常は午後10時以前に入室することをお勧めしています。 もし22時以降の入室をご希望でしたら、事前にご連絡いただければ幸いです。 ペットは入室を禁止しています。 物事を保管することに対する責任は各個人にあります。 客室内での調理や喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。 施設物の毀損や紛失に対する責任は客室利用客にあります。 また、靴は下駄箱に保管する必要があり、紛失した場合は本人の責任はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "ゲストハウスです。外国人宿泊客のための宿泊施設として使用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規則は何ですか？",
            "answer": "共同で使用するスペースですので、利用規則を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、何が起こりますか？",
            "answer": "追加料金が発生します。人数が12ヶ月以上超過した場合、追加人当たり10,000ウォンの料金を現場でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、祝日の前日や週末に入室すると追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン・チェックアウト時間は何ですか？",
            "answer": "通常は午後10時以前にチェックインすることをお勧めしています。22時以降のチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡いただければ幸いです。チェックアウトは通常午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理や喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管についてどうすればいいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。紛失した場合は本人の責任はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 453
    }
}